有冇東大街黃店手足

金記冰室真係黃???
播緊TVB 冇咩文宜???
王林記都係黃 入面唔覺有宣傳???
有冇PROVE???

係咪黃大仙有分店?

王林記係狗隻外賣飯堂

金記我記得係藍喎

香港良心GUIDE
金城餐廳 港式/粉麵/米線/茶餐廳/冰室 筲箕灣筲箕灣東大街123號地舖
有佢份
好彩無中伏 望左望 播緊TVB
之前有人話良心外賣LIST 有佢份

而度又話佢黃
所以我唔小心幫襯左

王林記真係唔知原來係狗飯堂

親眼見過

即係唔可以幫襯
見佢鋪面都幾光 但咩文宣都冇
又冇連豬認証